{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27625",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 길벗호텔"
    },
    "text": "当宿は40室の客室を保有しており、韓国語での案内が可能です。 お知らせとしては、祝日、金曜日と土曜日の宿泊、土曜日と日曜日の貸室無限貸室ルームSUVの駐車不可、一般室PCの使用不可などがあります。 また、祝日及び振替休日の入退室時間が18:00から13:00に変更され、客室は2名基準であり、1名追加時に1万ウォンの追加費用が発生します。 SUVは8台まで駐車可能で、満車の場合は払い戻しができません。 乗用車は無制限に駐車できます。 ユーザーレビューを総合してみると、宿泊施設が宿泊施設が清潔で保護されていて満足できる場所と評価されています。 また、室内喫煙が可能なのに臭いが少ないことも好感されています。 静かではないかもしれないという意見もありますが、大体は静かだという評価が多いです。 また、時間的余裕があって便利であることもメリットの 1 つとして挙げられています。 その宿は値段が安くて静かな雰囲気が長所です。 客室内の布団の再利用が見られる部分があり、トイレの清潔度の改善が必要であることが言及されています。 しかし、社長は親切で大室として利用するのに良い場所としてお客様に評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は40室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなお知らせがありますか？",
            "answer": "祝日、金曜日と土曜日の宿泊、土曜日と日曜日の貸室無制限貸室ルームSUVの駐車不可、一般室PCの使用不可などのお知らせがございます。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "祝日及び振替休日の入退室時間は18:00から13:00に変更されております。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準ですか？",
            "answer": "客室は2名基準となっております。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、料金はどれくらい追加されますか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合、1名につき1万ウォンの追加費用が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数制限はありますか？",
            "answer": "当宿は8台までのSUVの駐車が可能ですが、満車の場合は払い戻しはできません。乗用車は無制限に駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ユーザーレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "ユーザーレビューでは、宿泊施設が清潔で保護されていて満足できる場所と評価されています。また、室内喫煙が可能なのに臭いが少ないことも好評です。ただし、静かではないという意見もありますが、大部分は静かだと評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような人におすすめの宿ですか？",
            "answer": "その宿は値段が安くて静かな雰囲気が長所です。時間的余裕があり、便利な場所に位置しているため、利用するにはおすすめです。"
        },
        {
            "question": "どのような改善が必要な点がありますか？",
            "answer": "ユーザーレビューでは、客室内の布団の再利用が見られる部分があり、トイレの清潔度の改善が必要であると指摘されています。"
        },
        {
            "question": "社長についての評判はどうですか？",
            "answer": "社長は親切であり、大部分のお客様からは利用するのに良い場所として評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 497
    }
}